屌你老母，港大大撚哂咩

出面條友打完飛機未
唔好恃著所謂一大身分 貶低其他人先得架

咪臭系 佢地當禾地含大流架

我都覺得好煩

你都係kong u

關咩事 我係覺得成日攞hku人呢個身份大飛機好煩

你最近經常追擊我

暗通款曲

希望你不要把我和她說成是有點曖昧的關係 我不喜歡她這種醜八怪的

含大殘廁世界第一

乜撚嘢年代呀 仲攞港大個名嚟打飛機

我是很可愛的！！

連你都嫌棄我了

大佬呀唔好咁痴線啦

我不是大佬

唔好意思 港大真係大撚哂 傷到你玻璃心

唔覺 成班垃圾

swing

其實都心滿意足了

如果港大係成班垃圾
咁其他既大學就係比垃圾更低賤既垃圾

中國新說唱

cu mbchb gbus vs hku engine ba nursing

你又點傷到我呀 我都係港大，但係唔會好似你咁攞住個校名嚟打飛機

師兄 個話題先傾到依到
想問你對依家香港大學既校長有咩評價

有冇錢最重要

ching慘

屋企/自己冇幾千萬以上 理得你咩大

禾地恒大都未出聲
班kongu就沖出黎柒
一大？邊度大呀？

仆街仔可愛

唔好咁講 你都幾型

收皮啦

唔好咁啦

撚有自爆分

炒撚咗

佢拎到first hon先出聲啦屌

好似名校secret班垃圾以為自己band 1睇唔起人咁

btw 此post主角唔係比好多人block左啦咩

話說樓主兩個post都上左熱門

瘋狂抽水

咩野U都有精英同垃圾
港大垃圾都係垃圾

有冇link 可以參考下 可能block咗開po嘅人
或者有冇咩keyword

唔好掛住笑 =3="

係

禾含大DSBI

禾含大精算 校友

事實係

鄭子誠：sorry，港大真係大撚晒

咁你哋踢波係幾勁嘅

打假波邊夠你哋嚟

我 埋王高中既

岩呀

利申:hku

社大都未出聲 港大出咩聲

利申hku=hku垃圾科

咁我hku first hon係唔係可以叫你收聲

才同德從來無關

係咪次次都由佢開薄大討論區嗰個

你GPA過3.88就可以

弱撚智 高分低能

中學果陣咪有啲人見自己高分睇唔起人
呢類人到畢業時都係犯眾憎 定律

所以話吾城先係真一大
我地CU仔從來都唔會恃住自己身分去貶低人

HKUer 射啦射啦

You are right

對住吾城，我地港大真係甘拜下風

你根本就無認真討論
只係識話人高分低能
呢個世界都有人高分高能，低分低能

我米八 讀港大 有冇興趣識我?

冇 我只會認識可愛的同學

我係香港最勁既學府讀書 通常都係D女主動搵我 你冇興趣識我係你既損失

唔知
只係知真可愛係男人黎

個條咩爸爸唔知咩春日日哂佢張學生證

講得好